新中文字創作

有無機會列入字典？

點讀

同"囍"讀雙喜一樣， 一字兩音節